Hij drong er bij de kwestie op aan.
"We hebben geld," zei de slanke vrouw en aarzelde.
Haar ogen ontmoetten mijn broer en haar aarzeling eindigde.
"Ik ook," zei mijn broer.
Ze legde uit dat ze wel dertig pond in goud hadden, naast een briefje van vijf pond, en stelde voor dat ze daarmee zouden kunnen komen op een trein in St. Albans of New Barnet.
